開始試水溫 [傳為特首黑馬 邱騰華回應參選：呢個問題冇必要]

近日被政界傳為下任特首黑馬的商務及經濟發展局局長邱騰華，早上避談參選與否，直指「呢個問題係絕對冇必要嘅」。

邱騰華早上出席電台節目後，被問及「有政界傳聞指你是特首黑馬，有機會參選下屆特首，你有何回應？你會否考慮參選下屆特首？」時指，這個問題是絕對沒有必要的。

邱騰華指出，香港尤其是政府面對很多困難的時候，首要的目標是跟整個團隊及香港不同的市民做好應該做的工作。政府仍有很多的工作，如很多工作上的不足，都必須汲取經驗和教訓。這時候團隊每一位成員，以至社會各界更加應做好大家的工作，所以他希望社會整體能給予空間整個政府，包括讓整個團隊和同事可以同心同德，做好現有的工作。

上一個就陳智思,
無普選真係不停食屎.